\begin{minipage}[t]{0.7\linewidth}
    \vspace{0pt}
    \section{Personagem}
    \label{sec:personagem}
    \sbox\TBox{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}Nome:\hspace{1ex}}}%
    \TextField[width=\dimexpr \linewidth - \wd\TBox -1mm,name=nome,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}Nome:\hspace{1ex}}}
    
    \vspace{1mm}

    \sbox\TBox{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}Pronomes:\hspace{1ex}}}%
    \TextField[width=\dimexpr 0.4\linewidth - \wd\TBox,name=pronomes,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}Pronomes:\hspace{1ex}}}
    \hfill
    \sbox\TBox{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}Retorno:\hspace{1ex}}}%
    \TextField[width=\dimexpr 0.27\linewidth - \wd\TBox,name=recarga,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}Retorno:\hspace{1ex}}}
    \hfill
    \sbox\TBox{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}PDs:\hspace{1ex}}}%
    \TextField[width=\dimexpr 0.27\linewidth - \wd\TBox,align=0,name=pds,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}PDs:\hspace{1ex}}}

\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.25\linewidth}
    \centering
    \vspace{0pt}
    \includegraphics[width=\linewidth]{Powered by Fate Final Light BG.png}
    \bfseries\scshape\color{FateBlue}
    Ficha Fate Base
\end{minipage}

\vfill

\begin{minipage}[t]{0.45\linewidth}
    \vspace{0pt}
    \section{Aspectos}
    \label{sec:aspectos}
    \begin{flushright}
        \TextField[width=0.75\linewidth,align=0,backgroundcolor=1 1 1,name=conceito,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Alto Conceito:\hspace{1ex}}}

        \vspace{1mm}

        \TextField[width=0.75\linewidth,align=0,backgroundcolor=1 1 1,name=dificuldade,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Problema:\hspace{1ex}}}

        \vspace{1mm}

        \TextField[width=0.75\linewidth,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,name=livre01,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Relacionamento:\hspace{1ex}}}

        \vspace{1mm}

        \TextField[width=0.75\linewidth,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,name=livre02,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Livre:\hspace{1ex}}}

        \vspace{1mm}

        \TextField[width=0.75\linewidth,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,name=livre03,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Livre:\hspace{1ex}}}
    \end{flushright}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.53\linewidth}
    \vspace{0pt}
    \section{Habilidades}
    \label{sec:pericias}
    \begin{flushright}
        \TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia51,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Ótimo (+5)\hspace{1ex}}}\hspace{1mm}\TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia52,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}\hspace{1mm}\TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia53,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}\hspace{1mm}\TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia54,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}\hspace{1mm}\TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia55,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}

        \vspace{1mm}

        \TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia41,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Esplêndido (+4)\hspace{1ex}}}\hspace{1mm}\TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia42,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}\hspace{1mm}\TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia43,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}\hspace{1mm}\TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia44,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}\hspace{1mm}\TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia45,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}

        \vspace{1mm}

        \TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia31,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Bom (+3)\hspace{1ex}}}\hspace{1mm}\TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia32,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}\hspace{1mm}\TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia33,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}\hspace{1mm}\TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia34,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}\hspace{1mm}\TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia35,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}

        \vspace{1mm}

        \TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia21,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Razoável (+2)\hspace{1ex}}}\hspace{1mm}\TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia22,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}\hspace{1mm}\TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia23,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}\hspace{1mm}\TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia24,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}\hspace{1mm}\TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia25,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}

        \vspace{1mm}

        \TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia11,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Médio (+1)\hspace{1ex}}}\hspace{1mm}\TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia12,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}\hspace{1mm}\TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia13,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}\hspace{1mm}\TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia14,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}\hspace{1mm}\TextField[width=0.15\linewidth,name=pericia15,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}
    \end{flushright}
\end{minipage}

\vfill

\begin{minipage}[t]{0.49\linewidth}
    \vspace{0pt}
    \section{Manobras}
    \label{sec:facanhas}
    \hspace{0.5ex}\TextField[width=\linewidth,name=facanhas,multiline=true,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=8\baselineskip]{}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.49\linewidth}
    \vspace{0pt}
    \section{Extras}
    \label{sec:extras}
    \hspace{0.5ex}\TextField[width=\linewidth,name=extras,multiline=true,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=8\baselineskip]{}
\end{minipage}

\vfill

\begin{minipage}[t]{0.32\linewidth}
    \vspace{0pt}
    \section{Estresse Físico (Vigor)}
    \label{sec:estresse-fisico}
    \begin{center}
        \CheckBox[width=1.2em,height=1.2em,name=es1,align=1,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=1pt,checked=false,color=0 0 0]{} {\footnotesize\bfseries 1}\hspace{3ex}\CheckBox[width=1.2em,height=1.2em,name=es2,align=1,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=1pt,checked=false,color=0 0 0]{} {\footnotesize\bfseries 2}\hspace{3ex}\CheckBox[width=1.2em,height=1.2em,name=es3,align=1,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0.5 0.5 0.5,bordersep=1pt,borderwidth=1pt,checked=true,color=0.5 0.5 0.5]{} {\footnotesize\bfseries\color{Gray} 3}\hspace{3ex}\CheckBox[width=1.2em,height=1.2em,name=es4,align=1,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0.5 0.5 0.5,bordersep=1pt,borderwidth=1pt,checked=true,color=0.5 0.5 0.5]{} {\footnotesize\bfseries\color{Gray} 4}
    \end{center}

    \section{Estresse Mental (Vontade)}
    \label{sec:estresse-mental}
    \begin{center}
        \CheckBox[width=1.2em,height=1.2em,name=em1,align=1,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=1pt,checked=false,color=0 0 0]{} {\footnotesize\bfseries 1}\hspace{3ex}\CheckBox[width=1.2em,height=1.2em,align=1,name=em2,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=1pt,checked=false,color=0 0 0]{} {\footnotesize\bfseries 2}\hspace{3ex}\CheckBox[name=em3,width=1.2em,height=1.2em,align=1,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0.5 0.5 0.5,bordersep=1pt,borderwidth=1pt,checked=true,color=0.5 0.5 0.5]{} {\footnotesize\bfseries\color{Gray} 3}\hspace{3ex}\CheckBox[width=1.2em,height=1.2em,name=em4,align=1,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0.5 0.5 0.5,bordersep=1pt,borderwidth=1pt,checked=true,color=0.5 0.5 0.5]{} {\footnotesize\bfseries\color{Gray} 4}
    \end{center}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.66\linewidth}
    \vspace{0pt}
    \section{Consequências}
    \label{sec:consequencias}
    \begin{multicols}{2}
        \begin{flushright}
            \TextField[width=0.7\linewidth,name=suave,multiline=true,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=2\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Leve (2):\hspace{1ex}}}

            \vspace{1mm}

            \TextField[width=0.7\linewidth,name=moderada,multiline=true,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=2\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Moderada (4):\hspace{1ex}}}

            \vspace{1mm}

            \TextField[width=0.7\linewidth,name=severa,multiline=true,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=2\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Grave (6):\hspace{1ex}}}

        \end{flushright}

        \columnbreak

        \begin{flushright}

            \TextField[width=0.7\linewidth,name=suave-extra,multiline=true,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0.5 0.5 0.5,bordersep=1pt,borderwidth=0.5pt,color=0.5 0.5 0.5,charsize=6pt,height=2\baselineskip]{\textcolor{Gray}{\bfseries\footnotesize\scshape{}Leve (2):\hspace{1ex}}}

            \vspace{3\baselineskip}

            \tiny\color{FateBlue}

            Ficha editável para Fate Básico

            2024 Lu \emph{Cicerone} Cavalheiro

            Disponibilizada sob Licença CC-BY-SA 4.0

            Powered by \LaTeX

        \end{flushright}

    \end{multicols}
\end{minipage}

